Иногда нужно контейнерам нужен общий волум в режиме рид онли.
Что бы закрепить тему с волумами сделаем задачу.
Берем композ с прошлого задания (2 нжинкса + графана)
И модифицируем его таким образом ,что бы не копировать конфиги каждому контейнеру ,а создали в композе волюм и подключили бы его к 2м нжинксам.
Ссылок не будет, просмотрев видео мы уже должны иметь представления что такое волюмы, но там не было этого простого момента.
Подсказка: local driver
